廣州肺炎確診數爆撚到叭叭聲 香港死期不遠

【#广东新增74例#，#广东累计确诊944例#】

截至2月5日24时，全省累计报告新型冠状病毒感染的肺炎确诊病例944例。5日当天全省新增确诊病例74例，新增确诊病例中，深圳市25例、广州市18例、中山市9例、珠海市4例、惠州市4例、东莞市3例、肇庆市2例、梅州市2例、江门市2例、湛江市1例、阳江市1例、揭阳市1例、佛山市1例、潮州市1例。另有疑似病例148例。有3530名密切接触者正在接受医学观察。

累计报告确诊病例中，深圳市314例、广州市255例、珠海市73例、佛山市50例、东莞市47例、中山市44例、惠州市35例、汕头市20例、湛江市19例、肇庆市13例、阳江市13例、梅州市12例、清远市10例、江门市9例、揭阳市7例、韶关市6例、茂名市6例、汕尾市5例、潮州市5例、河源市1例。男性461例，女性483例，年龄介于2月龄-86岁之间。

截至2020年2月5日24时，在院的895例确诊病例中，轻型21例，普通型759例，重型83例，危重型32例。新增出院17例，累计出院49例。无死亡病例。

大陸d數據 大家信一半好啦
佢話廣州省9xx即係起碼3xxx

被攬炒了

仲信佢？
停唔撚到架喇 返工又唔夠口罩

大陸d數據，而家背後要加 4個 0

停不了

相信政府，不怕，口罩不用戴.jpg

廣東同廣州唔同架

郭文貴：中共過埋今年仲未收皮我就跳樓死！

一直預告西方世界將與中國全面對抗的郭文貴還強調：「2020年是結束共產黨在中國的最後一年，否則文貴就從那18樓跳下去，大家要記住我的承諾。」

點解驚廣州而唔係深圳

推

我柒撚咗...
我本身想打「廣東」

而家有高鐵，冇分別
加上兩地連繫太多，又公路、火車
而且南下深圳，廣州係必經之地，基本上廣州多，深圳都會多

但居然冇人死

廣東全支那第二多確診但仲未死過人，相信政府，唔驚

提提大家，廣州同深圳蛇口之前去港澳碼頭D船，而家去曬機場海天碼頭落客

係我打錯！
係廣東省 9xx確診
其中包括廣州市18 確診

sorry

希望有線半年可以搵番佢地做個專訪

湖南亦有禽流感，有無最新動態？

上廣深都瀨野
點解冇咩北京嘅消息

微博冇乜update禽流感
話殺咗萬幾隻雞咁

所以要封就要封晒廣東
因為成個大灣區都係外省人，只係一個地方爆就會攪炒

官方的數據都是假的

Push

唔明，有線有人識通靈定點

R.A.P

香港反而死一個

你信唔信？

河源上次係沙士爆發源頭，得一例咁少

問我國家哪像染病

我入黎就係睇呢班人

呢班戇鳩到無朋友嘅人，唔知死咗未？

當佢d數字係真, 差唔多3萬確診得1千幾人醫返好? 仲未醫好又未死得果d到底咩情況

隻病毒要計住每日2.1%未得閒加上廣東筆數

2月2日已經咁

圍撚住香港

咁會變左喺怪談到播

屌支共啲數據乘返幾百倍就差唔多
9xx? 最少都幾十萬人啦

未經醫院確診已經死左果d都冇計上去

香港快D爆啦

搵動物傳心師

深圳先多

個數據邊到睇？

武汉人、复仇！
中国人！复仇！
光复武汉、时代革命！
民主宪政、五大诉求、缺一不可！
國内救火系统腐败、星星之火可以燎原！

所有手足、請你們網絡反攻大陸， 時機已到要好好把握、 今日唔做幾時先至做？
國內沒有民主，香港永遠有真正民主

中獎啦開心到癲

廣州省

個雲浮市0例，真唔真㗎

希望個數字係死剩幾多人

山區有撚外人入去咩

好, 攬炒, 同D高官, 黑警, 藍屍, 廢老, 齊齊中招, 睇下邊個死邊個生

希望有線搵返呢班人出嚟

返工潮 先大護
成班政府 大陸人
吹到就快好

前排死亡先3.1%, 而家2.1%
利害了我的國!

中國咁勁
要宣揚開去

前幾日 呀媽打過電話比d廣州親戚佢地眾繼續喺度講唔怕，無事 話得武漢有病

有政府唔驚

幾時先爆發呀 快啲啦...

鬼止咁少

樓主個名
維他有冇停產呀？洗唔洗入貨

外國睇香港嘅數字都唔信我都係

咁樣睇似係真係想走落黎香港睇

好似全運會金牌銀牌排行榜，可以開賭

屌重好講，之前又話有相有片

喂大灣區正呀喂，上去飲茶

13億人 都係死咗好少人
沒事兒

搵唔返架啦

一齊競猜聽日死亡數字

香港人口密度咁高 爆起上黎根本等死 樓上樓下得幾米距離

最基本尾後加兩個零

呢張圖可以俾人鞭屍幾耐

支那數據可信度極低

武漢個數據係一日2000人感染
係封城之後10日都咁
唯一解釋係之前大幅瞞報
(估計最少10萬人確診，現在只報2萬)
日本武漢包機都有超過1%人中招
武漢1%人口=10萬

如果武漢真係一日2千人確診
咁講深圳，廣州，未來10日都可能會發展到咁

支那個數據後面加2個零=真實數字

仲要未計靜靜地死去既支那人

2個月大

樓主廣東張圖出處係邊?

香港唔會有事囉

咪一齊攬炒囉，大家唔係恨咗好耐架咩

Tui

4ever

武漢用晒啲死亡quota

北京都升得好勁

微博 screencap有credit

問米囉
(可能宜家瓜撚哂？)

范冰冰？

仆街仲勁過恆指

呢班人唔知點，好想睇返

撚含了

直到支爆前都會一直俾人BINC

好大機會死梗，爆撚曬先帶。咁遲

唔知半年後佢哋仲會唔會咁齊齊整整